有冇人食譚仔都同我一樣。。。

會叫淆演

勿演

成兩年無食過譚仔
琴日嗌勿演發現有成6粒咁多
都幾抵

勿演山少 忍凍撚死

我鍾意貢演

轉時粉

一餸先係

今日先食完 試過有次過用譚仔阿姐既口音黎落單